We Connected 緬甸人支持香港人！

緬甸朋友同我講，呢個係中國駐緬甸大使嘅Facebook
內容係支持香港一國兩制嗰幾副屁

重點係下面緬甸人嘅留言都支持香港人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！